國泰發公告鼓勵「篤灰文化」，工會對此沉默。

國泰向員工發內部通告，指

1. 國泰對員工參與非法活動會採取零容忍的態度，

2. 亦不容許員工使用公司資源表達政治意見。

3. 公司需要建立服從的文化，

4. 鼓勵員工舉報身邊任何懷疑違反守則的情況，公司會跟進調查並保護舉報人的身分。

垃圾工會 主席比人炒左 連罷工都唔識攪

抵死啦 成班比人炒哂冇得怨

連登班國泰打手一如以往，視而不見

然後大叫不分化不割蓆。

佢一搞擺工我就篤哂班罷工撚

擺搭啦
就算佢受咩壓力都好
Over左

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

From 咪撚咁痴線啦

英資（偽）係連登有免死金牌

擺買太古

真 少啲客 起碼啲空姐返工戈時工作量會低啲
希望幫到下

你死喇！

英資都搞，連登仔唔鍾意架

我係CX即刻減你地10%人工，工會都廢左

早應該轉搭其他航空。香港呢個國際城市，大把航空公司揀。

雷達上看不見有撐國泰撚

應該篤灰有獎金。

唔篤灰就要扣人工

講咗好多次，依家係無國泰空中服務員工會㗎，之前斷咗莊

等多陣，實出現既。

下？無？

唔諗住選？

之前硬撐嗰幾個笠水笠到呢

咪分化喇
面對對國家級流氓，打壓國泰員工已經超水平發揮

依家係選舉期，由於斷咗莊連過渡期內閣都任期完咗都未選得出，依家係100%有工會之名，無工會之實

寧願轉機

搞死國泰，弊多於利 !!! [想罷坐國泰唔該睇一睇先]

不知幾撚多「搞國泰共產黨最開心」撚

建立服從的文化

唔使選架啦。

一有黃絲做主席即炒。

只係受制於人咁簡單?

搞國泰的確共產黨係開心

不過任由國泰打壓，對其他大企業有示範作用，共產黨仲開心

都唔知幾個看更叔叔有無偷偷地炒左

割啦
CEO走左之後已經變左質

同黨媒tvb一樣

唔明點解工會好似收左皮咁

國泰公會唔係未有莊？

而家主動迎合，享受緊權力既快感

呢個真，完全over咗。

有更好處理方法佢係都要用差嗰個
國泰班員工可憐，係班管理層黑人憎
支持國泰發起罷工，甚至國際空服協會發起全球性活動

唔使有，邊個黃絲上台即炒

機場的空姐需要大家支援

工會職位懸空中
而家更加唔使諗會有人企出黎接

唉

有無藍絲上莊呀

首先佢地要企出黎

好似工聯會咁

有班警嫂契弟為勞方出聲

大把爱国爱党警嫂接

識玩亂咁篤 仲要篤晒全世界一人篤一個
但實唔夠齊心

扮出聲

實為出賣工人

站在資方

大把啦。

所謂「邪牌愛差人」

佢哋唔發起我地點幫手

唔坐因航了

陳婉嫻定吳秋北？

支持國泰嘅人
你地話唔撐嘅話佢就會變國企

點解大家咁驚佢變中國國企？
係因為變左中國國企佢可以鏈住香港人春袋
規劃以中國為先
好似啲中資咁控制員工

但今日嘅國泰
唔係國企其實都做緊以上嘅野
仲要自我審查其實仲衰過中國一手審查
因為你做左第二層
你唔會100%知「聖上」心意
只會做更多仆街野去令自己唔犯錯

之前有巴打講過
反國泰目的唔係等佢比國航收購
而係話比所有受唔住壓力嘅公司聽
你怕中國壓力搞到你執笠
香港人嘅時代革命一樣可以令到你執笠
唔該買定離手
係企係香港人個邊定係助中共為虐

佢今日只係個披住英資皮嘅中國國企
唔該大家諗真啲係咪仲要頂落去

剩底個班員工應該大部分都係藍絲
選擇沉默

服從文化?
點解要自我矮化

我之前都可憐國泰
但依家罷工都唔敢
撐唔落了

依樣真 雖然9.1都預咗入去 但喺佢地咩都唔搞嘅話，我哋好難話幫佢地叫埋佢果份

班警嫂咁巴閉，企出嚟都無膽？

係

內文通篇講國泰哂野，然後樓主補句工會無講野。
其心可硃

將藍絲同事篤灰咪得
改圖又好 開個假fb都得

最低工資算啦...一係請哂大陸空中服務員

再唔出就等死

正式宣佈同國泰割蔗

你琴日有無去集會？
幾個工會理事露面上台撐rebecca
咩行動都要諗過度過，依家係所有參與罷工嘅人份工，唔係一個兩個，抵乜野死？
又話兄弟爬山，你講呢啲野算係咩兄弟
你係撐佢地嘅，唔該就聽下人地諗咩，唔好只係企喺自己角度去諗

個工會之前加人工唔係好把炮架咩？而家俾人白色恐布就靜哂

我都copy晒成段新聞。

其心可豬果個係now定國泰自己？

咪就係

依間唔配屬係香港人既公司

其實得。

打死都撐啊 國泰係龍頭嚟 國泰都死 有邊間可以唔死啊 就算其他行業都係咁話啦 唇寒齒亡啊

今次唔救國泰，第時想翻份垃圾工都要愛國愛黨

文革2.0 就在香港

早又死遲又死 遲早正式變黨企

你唔比返壓力國泰佢就食住上
市民應該抵制 員工最好罷工

以後勞資問題，國泰識做了。公會從此收皮

篤哂啲全公司啲藍絲一齊攬炒

工會只識加人工

一堆唯利是圖既港女

一份工控制到自己咁既地步
我就真係唔會做

入黎投票

「連登共識」 8 3 1 遊 行 宣言

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

工會係未接莊，發起唔到罷工呀

執柒左個公會佢啦
冇撚用嘅

國泰宜家只係行屍走肉，唔值得可憐，
鼓勵互篤好快演變為藍屍之間博上位嘅內部鬥爭。

diu

服務員無資格有「公會」

「公會」係真正專業人士既團體黎

工會先係畀工人參加既

私隱專員公署死左去邊?
定係同班阿嫂玩緊3P?

去台灣，長榮/中華

去日本， JAL ANA PEACH

去歐洲 英航，三寶, virgin Air France lufthansa

去澳洲 qantas scoot Air NZ

去美國 AA United

去中國 冇計 國泰港龍

邊個黃絲敢接手？即炒

有咩好諗？ 比人踩到上心口都唔識還手？定係驚白色恐怖自我審查左先呀
唔夠人玩咪辭職囉 有手有腳荒你餓死咩

香港就死喇仲諗

痴線

痴線 罷工啦

寒蟬效應

FAU過莊中
FAA不嬲無牙力 所以俾公司仼割
機頭工會 有啲共撚咗 有啲冇曬力

如果你唔明我講乜 唔該唔好屌住

即刻開咗個post幫手推下

國泰員工要加油啊

pish

個工會主席被人炒埋 都唔發動全體罷工 真係幫你唔到

on9工會

已經估計到冇9293冇人敢罷工了

焦土囉

係 呢樣係我擔心嘅嘢
班撚屌肯撚定儲撚曬彈藥攪鳩FAU

私人時間都要管、集中營咩？
cx算鳩數啦

唔出黎反抗就抵9死

咪係

咁都唔罷工?

推

空姐絲打自己聯群結隊搞集體罷工啦，就算你唔罷佢第日都會搵藉口清算你，結果都係一樣。

CEO 走左後 CX 係做過左龍

有好多野應該係新管理層揣摩上意搞出黎

算鳩數啦，佢地自己都唔出聲
唔通我地阻到佢啲飛機咩

企晒去做篤灰嗰邊

香港航空都未駛去到咁啦 撐乜撚野

國泰員工無謂做落去啦講真

通常搞事份子就一係 隊冧佢，一係就招安

宜家好明顯係雙管齊下

不過理性啲講，拖愈耐只會愈冇反抗能力；如果宜家想求安穩既，就安安份份做順民，唔好諗住爭取啲乜

而家已經救唔到佢

國泰黃絲員工唔企出黎一齊罷工, 真係冇人幫到佢地

當人狗咁撚

我意思係公然上報紙接受大公文匯訪問加持

近日工會完全無發過聲，搞咩，而家係換界期間??臨時既領導層都有架

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

國泰做到咁過分
仲衰撚過中資 可以點救

幫藍絲開fb ac ，睇佢炒得幾多

不如啲黃絲員工全部一齊自己篤自己出去, 等佢補錢兜你啦
咁嘅工作環境可以捱到幾耐呀?

佢唔係國企
但現在做的仲衰過d國企

令佢收皮 唔好再信咩中計黨
國航真係食左佢一樣可以唔撚搭
今日割五城 聽日割十城
「建立服從文化」
香港航空咪又係中資。都未去到咁撚顛

痴撚線，擺明話俾你聽佢地公司藍屍大撚晒，做黃絲冇運行

我諗你地真係完全無去關心過人地嘅想法
除非你話Rebecca 琴日集會喺台上都係做戲
幾個工會理事露面上台撐佢嘅野全部都係做戲
唔該你地係鬧之前去企喺人地角度睇下
如果我琴日無去佢地集會，可能我都會一齊去鬧佢地，但你有當佢地係兄弟手足嘅話，應該先去了解，去體諒，而唔係一面倒抹煞人哋嘅付出
利申：我同空中服務員完全無關係，只係當曾經為香港發聲嘅人係手足

飛雞就飛雞啦
新eco一上任就睇得出成個工會把口淨喺識含撚

今日你唔行出來....

好簡單一樣野 佢禁樣做可能會失去一部分香港人既支持 但係佢唔禁做 大陸唔比佢飛 真係成間執得 所以閙國泰係冇意思 個重點係大陸政府仆街

快啲搵人篤藍絲空姐啦
尋日果個余慧明快啲搵人繼續做嘢

藍絲打橫打 真係香港癌細胞 罷工無得撈咪搵個第份

國泰已經玩緊文革啦

唉, 曾經嘅香港最強工會
可能中共港共甚至國泰本身都想廢咗佢好耐

放棄佢啦做到咁變唔變中資都冇分別

垃圾

咁篤9哂d 藍絲先唔得？

簡直係文化大革命2.0

尋日集會係示威定示弱？有冇郁到公司一條毛？

空姐入職要幫老細含?

做奴隸啦你地,以後唔好怪人唔支持你地,唔幫你地出聲

一定係 唔好再信咩咁就中計了
香港航空都未去到審查私人時間
痴撚線

我認同 遲咗
炒FAA主席個星期六日 冇事發生 係蝕咗一章

你地連登仔係要幫手嘅話
就做多啲外文文宣
美歐澳印係國泰春袋
等外國知道 盡量罷搭yield跌先有用

如果你地有方法令班banker 大firm唔坐
更好
因為DM 同 Gold係另一邊春袋
佢地唔坐 國泰就奶閪

最後 退Asiamile係另一個方法
AM都係一個cap水嘅水喉

個工會做乜野？之前大大聲依家出左事就靜哂？

CLS
真中資都唔會咁做

去遊行都叫非法？ 玩fb都叫非法？
而家係講句嘢都唔得喎，冇撚病嘛

中國領土我只去香港殖民地
搭港鐵 好方便
其他不了

大佬 喺85參與罷工嘅人唔係個個都係本著俾人炒嘅心態出嚟，個個都有家室
你未被人郁就緊係講得輕鬆，就算你願意負依個風險，都唔好對唔願意嘅手足唾罵

罷搭
反正我都冇錢搭

係國企都未撚去到咁癲，屌你老母私人時間都要管？痴撚線！

建議大家有netflix 睇下美國工廠套嘢，講支那文化點欺壓低層，跟本支那人就唔應該做有錢人

仲諗咩 即日起無限期罷工 比時間佢地召集就得

一係就變藍
一係就扮藍
一係就等到人地搵到你而無得撈
一係就行出黎

前3樣有2種樣係唔想做 incase仲識分黑白
一樣被迫無左份工

行出黎都仲有一線生機

屌罷工啦
唔罷工點幫
都要有noise先做倒野架

文革開始

係 今次俾對家執到好籌
國泰用咗成三十年想隊冧FAU
今次真係俾佢夢想成真

所以由佢比國航食埋算鳩數 自己做成

供樓無左份工唔辭得職既 咪接受私人時間被監管
每人難處唔同 唔好諗住出面會幫你
全部都係靠自己。

亦都係好簡單一樣野
D黃絲走晒啦，剩低係乜人？咁同大陸航空無乜分別咋wor 。
既然係咁我不如轉坐其他，反正服務唔夠外國黎價平唔夠大陸黎。唔通貪你香港藍底？

根本就係 下下就錬春袋

香港未來縮影

實有班打手出黎話唔可以割CX，就算作地點衰都唔可以割

私人時間都要管？你話主席出名比人擺上檯都仲可能有壓力
而家直情玩到文革叫人主動同公司報料
收撚皮啦 香港航空都中資背景 人地都無咁痴線

超越中资企业

屌佢老味

你咁講，香港人出咗嚟兩個月有無郁到港共一條毛
將自己人做嘅野，付出嘅野都貶低對依場抗爭有咩意思
點解要將手足踩到地底泥，話俾人炒係抵死係自己攞嚟

最恐怖係篤灰文化, 一定會變成劣幣驅逐良幣

炒炒下就變到警察一樣
同事個個藍屍
你要保住份工就局住做藍屍
人地外地睇佢地都係藍屍
啲狗就話8萬幾一個月姐
為份濕鳩工做藍屍值咩

屌 我地冇權插手國泰嫁 連自己員工都唔反點叫人幫

我講得輕鬆純粹我視香港前途大過我自己前途
我嬲既係明明佢地可以做到既野去對但係佢地唔去做
而佢地面對既壓力唔係坐監唔係死

如果佢地因爲國泰炒佢而又搵唔番而家既人工 咁其實同警察一樣 佢地唔值賺咁多人工

尋日收工行過機場聽到香港人機頭發表藍絲偉論
唔洗諗住靠佢地啦

冇612? 一早送左中啦
咁樣都叫郁唔到一條毛？
但尋日呢？
冇人敢罷工？
我係工會主席真係吐血身亡算

晒鳩氣 你自己唔call罷工 出面人點幫你 咩國泰野 七人攬球sell香港情懷 食屎啦

cls
文化大革命
團結D罷工啦
肯罷我地知幫到你
全部唔肯出聲我地點幫做呀?

傳聞工會換緊屆，新主席又未選到，所以先無出聲

好多機頭好撚藍㗎
雨革曾經有個陀地四條挑機話
我係藍絲 你地叫後面邊個係黄絲嘅
入黎同我傾 抝贏我

屌佢老母

垃圾公司 仲搭國泰 已經超出哂同我講支持佢的地步... 仲要係外資公司... 連登仔睇消楚間公司未

唔係笑鳩人，只係深深明白要抗爭就會孤單。

通常搞事份子就一係就被隊冧，一係就招安。
理性啲講，拖愈耐只會愈冇反抗能力；如果想求安穩既，咪安安份份做順民，唔好諗住爭取啲乜

最緊要自己唔後悔。

利申：順民 （太多人令我孤單，寧做順民攬炒）

829放映 830重光 831 民陣 901和你塞 90203 大三罷！

唔割cx即係你認同佢地搞的白色恐怖

唔罷，但篤
篤藍絲

借位

<要人！>將黑警暴行推上聯合國！

國際特赦組織搵證人，大家幫幫手！

3. 公司需要建立服從的文化，

間野應該已經係大陸人話哂事
大陸人就係一言堂唔鐘意就走

但佢喺台上無吐血身亡，你有見唔見到？
佢甚至表明唔希望大家搞篤佢背脊嗰個藍絲雞
你可以懷疑佢做戲，但佢有幾擔心佢嘅同行受到自己嘅遭遇你又有無關心過

有班人幫你地下一代又擋子彈又準備坐十年監 出到來三十歲咩技能工作經驗都冇 你班班人就驚供唔完層樓

香港真係可笑

講係無撚用 實質行動 人地長榮班人同你企硬 搞左好撚耐 長榮都半跪 恩航工會如果從未搞過罷工 我唔會怪佢 因為無經驗 不嬲過兩年就搞罷工 搞罷工食生菜 而家口講支持唔行動 食屎呀 一日恩航唔罷工 一日唔幫襯 自己拎黎

啊，再理性少少講：

宜家就只係炒工會領袖 + 幾件魚毛來警示比你聽：「對抗既下場就係咁。」

如果真係集體罷工，咪有機會收回解僱決定
如果係敢怒不敢言，咪話鳩知你

其實對家係 nothing to lose, 這場只係一個試底綫既遊戲

不過香港人係自私既，所以香港啲工會可有可無。

咁就真係算喇
幫佢都無謂
罷搭, 講完

3. 公司需要建立服從的文化，

班管理層已經以身作則

屌你老母國泰 執柒佢啦

你覺得而家嘅國泰唔要求職員愛國愛黨？
大玩白色恐怖邊個出聲炒邊個仲鼓勵人互相篤灰呀
中銀都未做到咁核突啦大佬

講到好似中資死曬咁,
點講英資都排隊尾啦,
隊頭大把中資可以玩

裁完工作量仲低

員工除左件制服督係普通人 間公司憑咩可以用佢網上言論黎炒人 成件事根本over哂 仲支持佢

So？ 如果你係人數 就一齊罷 藍既做晒你頭 就唔駛罷 唔好講咩會 你夠膽班空姐空少機師 一齊罷 你有40-50% 國泰都要跪

對唔住，之前話唔割因航，但做到咁，我真係唔可以唔割

成盤散沙只會被人逐個擊破
你地齊上齊落大陸先冇你乎
醒下啦
團結先係對自己最佳保障
你地忍氣吞聲只會換黎變本加勵

食屎啦因航

咁玩法
遲早全面變支那航空
到時唔請香港人

你咁樣屌法，咁其實公務員都係啦，出嚟集會有春用呀，全體黃絲公務員無限期罷工都有機會令柒婆跪低㗎
你咁樣屌，各行各業其實都面對緊同樣情況
係咪香港真係可笑，笑佢地抵死，抵俾人炒就展現緊兄弟爬山各自努力嘅精神

有冇人可以幫手cap 幾張唯唯（勁廢）國泰返工相上報去投訴

服從文化本來就唔應該涉及私人生活，順我者昌逆我者亡、私人時間出街都要俾人玩金手指，仲可以正氣凜然咁講出口，有無道德？

8.29 遍地開花 放映會

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

咁到底唔罷工唔救施安娜係努力緊啲乜？

個班所謂工會由第一日開始已經唔抵幫，無行動，無擺工

仲有唔該話唔割個班人
諗清楚點解要不割𥱊
不割𥱊係要保住個民氣比場運動繼續落去
唔好因爲大家目標一致但手段唔同就鬧交

你今日撐得國泰
聽日如果有示威者幫手捉手足
然後佢話佢唔咁做會比人拉個時
你記住都要撐佢
然後個運動就可以好似林鄭咁講示威者比人拉哂終於可以完

批斗大會

支持國泰員工玩舖勁

國泰向來都係鼓勵有問題就要report，就係你地講既篤灰
無論邊一方面
不過用落去今場運動
俾其他人見到，觀感真係差到一個點

既然係咁
全力支持大家金睛火眼睇實d藍絲
特別係藍色軍雞
有咩做錯即report

on9

還掂 Facebook content 可以任改
幫啲藍絲同事改事再送比國泰

即係此路不通啦
預期屌人不如諗其他方法

同外國申請，停佢空權啦

Cultural revolution in CX

等同迫乘客䡛機！！

而家文革玩批鬥呀？
服從文化？真係DLLMHGC！

國泰員工再唔出聲 真係無人幫到你地
今日叫人篤灰 下次呢？
分分鐘以後藍絲有得升 你地冇 仲要專飛啲惡啃既機
俾藍絲抽水 公司都唔會追究
自己諗下啦

篤灰其實應該改叫告密

告密係極權政府常用恐怖手段

東德，蘇聯年代KGB
明代東廠

真係好離譜

點解對政府不滿而上街就要炒？咩道理

設立人民公社,
班長, 組長 互相監視, 打小報告

香港嘅未來

服從文化
改做紀律部隊丫笨

紙老虎工會

橫掂遲早被清算，都要搵定第二份工既話
不如行出嚟

證明舊ceo真係好人

曾幾何時國泰工會係香港最勇既工會。唉

冇啦，國泰已成歷史，再撐都救唔返

鼓勵篤灰呀宜家
仲唔罷工？？

太離譜, 唔可以俾文革漫延開去
要罷搭國泰了

全部劈喼唔澇啦

工會主席比人炒都唔全體罷工 咁要個工會黎做咩

正式進入文革2.0

國泰已被中聯辦控制了

完。

我們以其人之道還其人之身可以嗎？

可以，但我地篤完之後無人幫我地執行懲罰

國泰工會以前邊有咁廢架

工會究竟做咩春

中肯

撐國泰
睇遠啲啦屌
遲下唔比其他airline入機場/小左其他公司
咪焗住搭國泰
如果佢都撐唔住 咁實施左評分 機都搭唔到呀

唔會再搭cx

以前薪酬問題罷工唔會炒

但今次講明邊個做即炒

唔...

連自己員工都唔肯齊心企出黎罷工 講咩都冇用

on9國泰攞明變左國企咁，仲話撐，你不如撐埋TVB喇

邊個罷工炒邊個

佢唔會理夠唔夠人用

北京玩政治打壓都無計架

4. 鼓勵員工舉報身邊任何懷疑違反守則的情況，公司會跟進調查並保護舉報人的身分。

點撐得落，寧願執咗佢算

藍絲言論又冇問題 食屎啦因航

如果中共強行要求航空公司唔比信用評分低嘅人買機票
中共出聲叫今日嘅國泰做佢會唔會做？
你怕嘅一切國航會做嘅野
你覺得國泰會唔會受唔住中共壓力照做？

上一屆工會任期滿左，下一任組左好耐終於組到但又未上
所以宜家CX 工會真空
先會冇出聲咋，大家唔好咁快割住呀！
之前空中工作者咁大力支持，
宜家希望大家互相支持

根本就係英資皮、支那心

員工愈沉默就係愈支持依家既白色恐怖

文革，玩串個party，仲唔全面停工
做都做得唔開心啦屌

錯！国企都未咁過火！
直情之前有领导叫d local 小心啲，咪比人認到。

呢個時勢仲有黃絲敢做主席？

搞到仲衰過国企

最後國泰都係當員工係公廁Condom奴隸

有冇員工講下發生咩事

國泰班垃圾,夠薑咪辭職,而家咪又係個個跪低係度含🤭🤭🤭🤭🤭

一個篤二十個，你哋真係全部等死啦

咁耐都冇國泰警嫂資料流出
會唔會太廢

而家啲仆街藍絲賤到扮黃chok你再錄你音架 屌佢地老母

一早話咗國泰養唔熟㗎啦,你地成日攬著佢做乜春嘢啫

含撚含到咁叫人仲點撐得落呀
留返俾班畜牲搭啦

唔好觸動班盲撐呀，班友仲恐怖過5毛

而家國泰高層係藍定被迫變藍？

有冇可能屈返班藍絲？

用埋AM就拜拜

佢地怕罷工會比人炒
但實際下係罷工先唔會比人炒
你逼唔到佢跪 只會慢慢炒 下個就到你

大家繼續盲撑國泰只會令佢打壓員工變本加厲

正解
CX人真係要諗清楚，如果今次唔盡地一鋪，之後都會慢慢被陰乾
CX 高層真係好仆街，都已經炒左幾件祭旗，仲要鼓勵埋篤灰，cls，大佬你跨國企業黎架，你當自己黑社會? 夠膽死白紙黑字鼓勵whistleblowing? 知唔知醜呀大佬?

又係依D典型港豬說話
你今日唔罷工 將來你會比人搞到工都無
淨係愛國愛黨先可以返工
到時供樓？ 屎都無得你食

係咪痴撚線
國泰文革咁撚樣

你冇工返冇錢大撚哂? 依家唔少義士要坐監又比人打冇哂前途 第時又傷殘 犧牲仲多過你 叫你罷工都唔肯就死撚左佢啦 你人多一齊罷咁先唔會炒你唔 用下腦啦 懵撚

人地就無恥買兩邊
佢地就玩到兩邊都得罪晒

多口問一句 邊度鼓勵篤灰？

繼續吹

國泰炒咁多人係咪有職位空缺？我901要入去見工，想問入面高層好多野呀！！！

一間公司行緊社會信用體系模式，監控私隱，篤灰，炒人

已國企

公會有人數優勢都唔帶頭搞
好心就做個好榜樣啦
好廢

呢份嘢係邊架？Hub都揾唔到嘅

成班咬底獸，做得空姐唔係應該響往自由先做架咩

係另一個post 見到 唔似老作喎
now 都報左係「鼓勵員工舉報」，唔會係fake news 掛?

你地唔攪罷工 可能你今年唔會比人炒
但係你唔企出來 咩都唔做 可能下年 後年 就輪到你比人炒

見到了 好恐怖呀！DKLM

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！

3. 公司需要建立服從的文化，

狗

文革式批鬥

究竟呢到有幾多人知cx工會未有莊
唔好一味跟屌得唔得？

仲唔罷工

文字係死既。

解釋權係公司度。

你睇返近日國泰做咩就知

完全返左去文化大革命年代

文革航空

我正式宣佈 國泰唔再係香港人嘅公司

其實咁樣算唔算違反基本法

商業決定。同埋政府喜聞樂見。

盲撐撚不願面對

國泰唔再值得可憐

以前覺得國泰工會好有 guts, 而家睇真不外如是

睇Leo ball個facebook 已經話國泰港龍將會罷工
你地見到啦，唔使再批鬥啦掛？

圖？

其實個個都想擺

只係無人出黎帶頭

個個都敢怒不敢言

啱啱Leo ball個facebook 有國泰港龍嘅員工話會有罷工行動
希望你收返你自己嘅言論
同埋下次請保持冷靜，同了解清楚，唔好左一句垃圾右一句抵死
去抹煞唔同人為呢件事嘅努力，無一個同路人見到呢個post嘅批鬥個心會安樂

其實上一個主席炒

下一個主席一樣可以炒

你地仲等主席吹雞先做野係咪白痴？

我收回之前惡意言論
並正式向所有手足致歉

衷心希望工會盡快完成所有程序並通過罷工行動

唔該哂